有片 侯夫喺澳門格蘭披治大賽車上台攞獎時疑似舉五一手勢 賽後被判接觸違規被罰30秒失冠

澳門格蘭披治大賽車周日上演各項賽事正賽，焦點賽事之一東望洋大賽現連番意外，中國車手楊曦在文華東方彎失控後，吳怡帆收掣不及高速撞上，共12圈的賽事在六圈後腰斬，實際鬥車不足兩圈下，侯夫（Rob Huff）本來有望第11度於東望洋賽道贏車，但他賽後與香港車手甄卓偉雙雙被罰。
賽會其後判罰侯夫在與馬青驊的接觸屬違規，罰加30秒，失去冠軍資格；本獲季軍的甄卓偉則被指在黃旗下沒有減速而同樣被罰加30秒。最終排名為中國車手張志強奪冠，兩位香港車手王日昇及盧思豪分別得亞、季軍。

中國又贏

咁撚似D MK仔玩灣岸幾個都夾唔贏一個重要靠DQ先贏到

鬼佬

6個手指就係政治手勢?
屈得就得